美國國歌香港版

Oh, say can you see,
不自由，毋寧死，
By the dawn's early light,
黑衣滿城合唱，
What so proudly we hailed,
遊行歌聲遍地，
At the twilight's last gleaming?
提着雨傘，世界動容。
Whose broad stripes and bright stars,
假諾言，無民主，
Through the perilous fight,
奸險濫權禍世，
O'er the ramparts we watched,
沉淪卑鄙肆虐，
Were so gallantly streaming.
警黑袒蔭，法理難容。
And the rocket's red glare,
事實辦法不多，
The bombs bursting in air,
拚命全力對抗，
Gave proof through the night,
天真苦與汗，
That our flag was still there.
垂淚甘流熱血，
Oh say does that star spangled banner yet wave,
同行，那會作罷！定局！攜手，應記…
For the land of the free, and the home of the brave.
尋黎明，為理想；在暗黑，於恐怖。

改人哋國歌

on9

blocked

on9改國歌

你嗰個唔係美國國歌香港版，純粹係改歌